歐國聯只是熱身賽，美洲盃先係世界三大盃賽

美洲杯幾多隊？
歐國聯好似係美洲杯三四倍

我美洲杯成日俾人笑冇認受性
好心就搵多D人黎踢啦

搵左世界級強隊，日本同卡搭爾啦
之前搵中國，拒絕左姐

屌你老母美洲盃年年都踢咁濟

推一推